柴灣警署輔狗「走火」子彈擊中大腿

柴灣警署發生開槍走火案件。據知事件發生於昨晚深夜，一名返通宵輔警，在警署槍房取槍後檢查期間意外走火，子彈擊中大腿，但只是皮外傷。他事後送院治理，警方正調查案件。
Source:蘋果動新聞

恭喜恭喜

點解唔射高小小爆腸/爆春袋

粒字彈有冇事

Whatsup man
又吞pot博工傷

暢快 ～

輕輕一推

恭喜晒

屌點解唔係中頭

手足黎,如果無走火已經係入面大開殺戒

你地信走火？我覺得係手足

希望細菌感染而死

洗咪割包皮？

中大腦就話姐，大腿有乜好當新聞

果然係零生產力社會寄生蟲

係未真係走火先

輔警都配槍既咩

蠱惑的槍

春袋皮

又呃工傷 屌你老母